女子涉雷射筆射警眼一秒罪成 求情指抑鬱入獄或加重病情 鄭紀航：邊個坐監精神冇損害？

警方去年萬聖節晚上在中環蘭桂坊一帶實施人群管理，其間一名年輕女子被指用雷射筆射向一名高級督察眼睛一秒，隨後被捕。她否認襲警、非法集結及在身處非法集結時使用蒙面物品三罪。裁判官鄭紀航今早聽過雙方結案陳詞後，即日裁定涉案女子三罪成立。辯方求情時呈上精神科醫生報告，指被告受事件影響，患上抑鬱及創傷後遺症，如判處監禁式刑罰，會對她的精神造成更大損害。惟鄭官聞言謂：「我想知邊個判坐監， 精神係冇損害嘅呢？」鄭官將於下午判刑。

又真係無講錯

Push

你老母生隻狗出黎就真係無錯

依個官愈嚟愈癲，有支共撐腰真係乜都敢

又係依條仆街

又係呢個撚樣
狗樣就係有得睇

呢個冚家剷，存在係人間污染。

又係呢d

生舊叉燒仲好，香港唔俾食狗肉

7個月

又15日

美國真係有需要制下呢班下層既人...

又係呢個閪官

係，冤獄第一人